連仔del左電子雞個post?

裡面有條google drive link有好多日本嘢

我都想講
原本有好多正av

share 過比fd有留底

點解會del

當事人投訴掛?

down唔到 report左了

我仲想追po，成個冇撚左

有第2個post la

有冇人down到可以再share下

伍超玲又係咁
連登永遠幫女人